凍烏冬粒蛋到底係點食法？

次次食凍冬季都會有粒蛋，有冇巴絲知點食法

應該係擺入個口食

凍冬季？

係屎眼入返上胃